［巴入］新歡定舊愛？

如題 作為絲想問下各位巴打

新歡 有新鮮感 中意到下一個即係上一個唔係最愛

舊愛 充滿回憶 慣左佢喺身邊 再溝女好攰

邊有樓？

是旦啦，反正都冇體會過

講乜撚呀
要自己發情代入腦補先睇得明架？
講詳細少少你同你競爭對手背境啦

唔自爆啦 佢有睇連登架

人生滿希望

推

緊係舊愛啦

咁仲中意 點解又會散
當初選擇放棄實有致命原因架

咁你未唔可以結婚
新鮮感大過曬一切

絕望低頭望

其實每段關係一開始都有新鮮感
之後點維繫感情都係睇大家性格
但想知如果你同ex散左斷左聯
有得簡 你會簡返舊人定新人

慣咗喺佢身邊就係愛？我好奇樓主知道咩叫愛？

Not my thought
我就係開po 想知點解男人會突然食回頭草

咁邊個大波啲？邊個靚，嗲啲？
有無邊個係無得屌？

新歡都可能會有致命原因架姐 如果雙方都有心解決既話 當然係舊愛好過新歡啦

我會先簡重新認識ex 前提係分手原因唔係其中一個被帽
你同佢斷左聯 你又點知佢宜家點

理想嘅話 可能連當初分手嘅原因都改好左
如果佢仲想同你一齊
係佢失去左之後已經感受過嗰傷心
知道你對佢嘅重要性
佢就應該會更加珍惜你地段關係

冇咁理想嘅話 佢已經變左另一個你唔愛嘅人
咁以後都唔洗再係個ex到左諗右諗
同時幫你放低佢 以後都唔洗再係舊人同新人入面咁矛盾